點樣令自己一定訓得著

通識前一晚收左皮4點先訓

唔訓一日調返生理時鐘

瘋狂眨眼